大家做人唔好咁極端，食返美心吉野家吧

吉野家OK
美心不了
垃圾得制,撐唔落